黃店用東江水可恥，對唔對得住死去既手足

On9

東江水主要借應新界一帶，所以住港島南就無問題

你屋企啲地磚中国製 對唔對得住手足

老衲藍絲黎

屌

佢地啲煲叉筷子都中國制

你部電話美國科技，你對唔對得住你訓浩園班手足？